Kelly與人若變的故事

相信每個人喺中學嘅時候都鍾意過一個唔鍾意自己，但又樂意繼續為佢付出，繼續為佢等待嘅人，每個人嘅結果都唔同，可能有啲等到最後修成正果，可能有啲反目成仇，老死不相往來，甚至有啲繼續等待

初中嘅時候，第一日返學有一個插班生嚟咗我嗰班，佢雖然唔係真係靚到你會眼都唔眨果種，但係你會覺得幾得意，幾想一齊嘅嗰種女仔，當時好好彩，佢就坐咗我個位前面，成日可以借啲意撩佢傾偈，久而久之就變咗朋友，雖然唔係話好熟，但係算係一個可以傾到計，得閒抄下大家功課咁。

佢係一個好sweet嘅人，對住唔熟或者啱啱識嘅人都非常nice，永遠同人講嘢嘅時候都會微笑，佢笑嘅時候真係好靚女，好天真好瀾漫。好想佢成日都望住我笑，笑嘅時候仲會露出兩個小酒窩，好可愛好打耳，好想可以同佢一齊去好多地方，同佢一齊開開心心咁拖住手仔周圍去，無數嘅念頭係腦海中劃過，希望嚟緊嘅中秋節可以同佢過，希望聖誕節可以一齊去睇燈飾。

「喂變仔，做咩事呆咗咁呀」
又一次望住佢背脊發呆
[img][img][img]
好可惜，原來現實無我想像中咁美好。[/img][/img][/img]

我即刻同kelly玩咗good night

唔知點解，搵番呢篇文出嚟，好似冇咗以前嗰種一睇返會卜卜卜卜咁跳嘅感覺

你有無錢先
無錢可以行埋一二邊

卜卜卜卜定扑扑扑扑？

bulkbulkbulkbulk

不過都想扑

一日出少少算，唧下牙膏

我唔係好記得呢個係嚟自邊度

感覺上連登個個都屌過kelly

唔係，我未屌過

Test

Jm9

借啲意推下post

搞到我都諗返起我同佢既中學時代

呢個post我出過3次 每一次感覺都好唔同 但只係得今次係冇感覺嘅情況出

收皮啦屌你老母

咩事

屌你老濛

同我自己經歷有啲似

感覺已完
可能聖誕節都啱你呢 咩都試下

人人心裏也有一個Kelly

唔太明 介唔介意講清楚啲

不知她是否還安好

起碼你揾到

點解你揾唔到

因為佢block晒我所有野

lm

你仲有機會俾佢block埋signal

笑咩笑

講笑啫 其實有啲嘢真係會慢慢睇通
如果佢選擇要切斷大家既聯係嘅
何必要咁肉酸wer 爛塊面搞到咁難睇呢

kelly著住校服個樣真係好仁

米色拉

若變兄有冇數過自己出咗幾多個Kelly post?

唔得閒數
有時間都出多幾個

咁多年嚟Kelly都攰啦
俾佢抖下啦

唔制

茄哩係G

出post未

冇人推

出你哋啲甜故啦

以為Kelly係樓主個ex tim

未完

冇人睇

推

未必出啦 咁少人睇

之前好似出過

冇人睇 拉

完撚左啦????
遇好啦, 繼續作落去囉

未完啦緊係

學懂放下啦
我當年都有好幾個kelly
不過事過境遷了.....

好可惜，原來現實無我想像中咁美好。
我一路都想同佢慢慢咁建立關係，所以一直都有獻下殷勤咁樣，希望佢可以睇到我嘅付出咁樣。
但係有一次佢自己唔小心整跌咗支塗改液，碌到鬼死咁遠，佢竟然夠膽死叫我走去執，咁我都有拒絕嘅
但之後佢就成個朝早都冇睬過我，不斷say sorry盛，只係想佢應返我，我就知道追呢個女仔，要將自己放到好低，仲越來越低，慢慢我就開始無咗自己

當時慣咗每晚同佢whatsapp 每晚同佢傾計 不過佢打字真係好快好多時我未打完我想表達嘅嘢 佢已經打埋下一句 到佢覆我嘅時候 都已經係三個字後

不過我依然每晚係度等 開住個whatsapp 等佢由在線上變成輸入中
等陣先 應該係輸入中... 呢個畫面真係印象好深刻 我唔知點解佢成日都在線上 但好多時都唔係覆緊我

去到之後我先發現原來我唔係唯一一個 雖然佢打字好快 但係都改變唔到點解佢成日在線上呢件事 當時我第一個反應唔係疏遠佢 而係諗下有冇更加多話題 練習點樣可以打字打快啲
點解?「 因為當我打完而佢仲係輸入中， 佢就一定要覆埋我呢句 」
係咪好痴線呢?

去到一個位置我同佢就好似鬥快咁 兜兜轉轉講埋啲無咩內容嘅垃圾之後 慢慢佢就唔理我 有啲時候唔想刻意去搵佢 但就格硬搵啲嘢同佢講「你覺唔覺得呢個人點點點」 「你今日見唔見到呀邊個xxxx」 一句起 五句止 嗰時我就知道自己冇機會

慢慢之後先知佢同隔離班嗰個留班大隻仔一齊 佢手瓜仲粗過我腳瓜 點爭呀 自己收皮算啦
無驚無險咁過咗幾個月 開始習慣咗唔會同人每晚whatsapp 開始慣咗唔會有人好高音咁嗌我全名諗返起嗰時真係好毒 佢好大聲咁同我打招呼 我扮聽唔到咁掉轉頭行 真係好毒 驚俾人望住我 唔好話佢 正常人都唔會鍾意咁無自信嘅人

突然之間 有一日放放下lunch 成個班房冇晒人咁滯 得我仲係病房入面巢櫃桶搵本簿 突然之間佢無啦啦衝返入來病房同我講咗句
：「可唔可以攬我阿？」
：「err.........rrrrr..吓?」
維持著手勢

之後我掉頭走無理佢
突然之間......

：「人若變！」
：「下？」
：「攬下我得唔得?」
：「痴線 做咩無啦啦要攬你」

嗰時我拎住本簿 正諗住出班房交呢份求先成個上晝喺櫃桶抄
嘅功課嘅時候，突然之間 佢跑去我背後用力攬實我 個胸壓到我背脊實一實 姐係titanic個種從後攬實我 只不過我唔係攬人個個jack

出咗啦

雖然我只係一個手無搏雞之力嘅毒撚 一定夠力掙脫一個女仔 但係唔知點解我發唔到力 果種感覺真係好特別， 真係好溫柔、好溫暖
好似比張棉被包實我咁，好被保護嘅感覺，我都唔知有幾耐無感受過哩種咁特別嘅感覺。 我呢一世都唔會忘記個一刻，喺邊一堂，喺邊個課室，個老師係邊個，周圍有啲咩人望住，成件事，就好似走馬燈咁樣深深記起我腦海入面，事隔8年，到而家我都仲好記得

我曾經都同個一個叫kay嘅女仔係咪拍拖嘅前提下攬，相比起kay個一下。嗰次可以話係毫無感覺 所以唔知有冇人明點解當時攬完之後會同佢疏遠 分別真係太大 天淵之別嘅程度

佢將成個人嘅力卸晒落我度 我原本諗住想好似做飛鳥咁樣爭脫 但係我最後好似畀麻鷹捕獵咁 唔知我個身動彈不得 我個心都係攬咗大約10秒之後佢就放開咗我 我一句嘢都無講咁行咗落去交簿 之後行咗出去學校隔離間茶餐廳食lunch 一路行一路諗 究竟點解佢要攬我

我用咗3個月去淡忘同佢嘅感覺 佢用10秒鐘就將佢喺我心目中嘅位置提升咗好多倍 求先我有講過我有幾耐冇俾人攬過呀可 有冇人明佢當時嘅地位直情係由普通同學升到上神台咁 呢種溫柔 我到而家都未感受過 如果可以比我試多次 我都會想試多次 即使之後要承受返幾多嘅煎熬都好 剎那嘅溫暖 夠我用嚟取好耐暖 至少到而家我都用呢件事嚟圍緊爐

今日出住咁多先

麻煩大家推post

打完冇人睇好柒的

睇完再推都未遲

我自己都唔夠膽睇返

淨係copy and paste only

I mean 推多幾次

Update 咗la

Update咗

是咪好色

Kelly真係仁閪黎

Updated

我女神好清純

出咁少又慢 5日入黎睇一次
更新咁少
想點

btw作得幾好睇

我都想攬下

多謝

攬我？

更新好多啦

個故得萬六字

依家都有三千

咩喎

Gay

你唔係想攬Kelly下話

冇人推？

可能得我想睇

推多幾下
有你欣賞都夠

我打啦

到底係copy and paste定即場打架

咪又係g

食完個lunch之後我即刻返班房問佢
：「究竟你做咩要無啦啦攬我 你唔可以咁架!」
:「想攬你咪攬你囉」
：「下次唔好再隨便攬人啦好無」
其實我心入面不知幾想佢再攬我 我甚至係心入面計住 佢距離上次攬我有幾耐
不過計計下就無計lu
因為當時都計到差唔多成二千日都無再主動攬過我

其實佢攬住我，係代表啲咩？如果佢真係好隨意就會攬人，咁照計佢應該會成日攬我先係嗎 佢喺嗰兩年之後，都無再正正式式咁攬過我

其實嗰時，會唔會，佢係咪，或多或少，或者，可能，都會覺得，我係一個好可靠嘅人，會想我陪佢塊發展一段感情嘅時間呢

過咗今次之後 同佢keep返住每日whatsapp 但係唯一一樣嘢無變嘅係 佢依然係隔好耐先覆我一次

真係諷刺 攬人嗰個係佢 但記起心入面個個居然係我

出左啦

一半一半，有啲位已經唔可以再直出，要重新打過

多謝

希望除咗你之外仲有其他人欣賞

好多長期睇我啲post嘅人都係因為呢個故嘅前身而認識我

所以佢哋應該未必會幫手推

對佢哋嚟講呢個係一個重複嘅post

雖然我啲post嘅內容都係差唔多

再出多一段先

即使係好耐覆一次 我都唔怕 因為我已經唔係好似以前咁 純粹只係想追一個女仔
而係想滿足我內心嘅慾望 想再次感受果種寧靜既溫柔 唔知有冇人明 甚至可能會覺得我咁樣講好變態 好痴漢 但係你唔感受過你唔會明 仲要喺一個毒撚 一個樣衰冇人鍾意嘅死毒撚 呢種溫柔 真係可一不可再

老實講 如果呢個世界有人可以俾到呢種溫柔我 唔理你性格 年紀 樣貌 甚至性別 我都會愛你一世 呢種未必係由心而發嘅愛 而係動物本能嘅慾望 但正正呢樣嘢較原始 先至驅使到我不惜一切 不過到而家除咗佢 都無人比到呢種感覺我

咩叫當時計到2千日
唔係第一次攬係lunch咩 我睇漏左定咩

should be 一千日，呢個係後尾諗返嘅文案，應該隔多幾行費事亂

我係見你老是常出現
先引起我對你既好奇
點解咁有恆心
仲要9成po都係講緊同一個人
究竟kelly有乜咁吸引

不過每個人人生都一定有d遺憾
當故仔睇下
借下鏡都好

如是者 我獻殷勤嘅日子維持咗好耐 佢依然都係無咩表示，無再對我做第二次，同時間，我亦都唔知當時佢點解要咁樣做，我試過問佢，但有啲嘢與郤問過一次佢唔想講，咁我都唔會問，棧大家冇癮

我做嘅嘢只係為咗佢做第二次 因為無理由兜口兜面叫佢咁做 只可以做啲嘢 令佢咁做

適逢當時ig啱啱開始興 有一次同佢傾開，佢就開始教我玩ig，原來佢一早已經玩咗好耐 佢教識咗我好多有關ig嘅嘢 例如細ig之類 佢仲比我follow佢個細ig

我記得當時只係有56個人follow 我即刻起清晒佢哋個底 發現有一大半都係男仔嚟 就連我另一個同班男同學都有得follow 每日放學就 check住個followers number有無改變到

因為我知道，佢哋有機會係我嘅潛在敵人

其實我冇試過好似你咁
偏一見鍾情？

一直都係覺得有d野迫唔黎 所以冇主動好想追人
都係順其自然

係咪好痴線呀我 呢段歷史，我到後來都唔係好夠膽同佢講返
過咗一段時間 我終於有3g
可以上堂玩電話

有的時候上上下堂都會留意吓佢 睇吓佢有冇玩下電話 每當佢玩嘅時候 我都會上whatsapp 睇下佢係咪在線上 點知次次都係 而且好多時連我琴晚嘅msg都不讀不回（果時未有藍tick）

當年last seen 加 message sending time 已經代表咗藍tick嘅function

我都係未知邊撚個 Kelly

其實我都唔知，有啲時候其實我都覺得我對佢嘅感覺好淡

但有的時候，玩緊連登，真係身不由己

你知唔知邊個叫慘過返印度，其實我覺得佢唔係真係好鍾意twice嗰個定延

但當佢有咗個身份就時不時要出呢啲post去餵飽佢啲fans

我有時都係，我諗我其實已經唔再愛佢

只係，我仍然係好在意佢
當然，呢種在意嘅感覺要先返上愛真係唔太難

所以我一直以嚟我都話

我好掛住kelly 而唔係好愛佢

我信一見鍾情，亦都好睇第一印象，你第一印象好你好多唔好嘅嘢都會比我過濾晒

當然由啱啱識佢，去到佢當時第一次攬我，都隔咗半年

由頭開始睇，你就會認識呢位女生

（女神）

如是者 又過多幾個月 我開始知道自己係冇機會 就諗住自己放棄算
同其他人唔同 唔知點解 我一直都忘記唔到佢 唔能夠鍾意其他人 佢成日縈繞係我心神上面 但現實上我其實又係佢嘅nobody 我唔係佢邊個
慢慢我就越嚟越憎自己 憎自己點解要鐘意一個唔鐘意自己嘅人 有時佢搵我我都刻意唔覆 唔睬佢 對住佢就扮冷淡

有update la

我知印狗，佢仲成日分享d tb 所以我唔知佢係咪你想像緊個種 佢個面具就係個鍾意tb既分享食物既會員

不如直接問你故事後段
你好似話同佢拍過極短時間拖？
咁佢係當你水泡咁定係好甜蜜先？

咁又因咩事分手

你話好在意佢但其實又同愛意好接近
如果你真係咁一直放唔低 要唔要直接搵佢講清楚你到底咩感受？ （9up） 我覺得at least好過你乜都冇左 只係係到空想叫春

當然唔清楚你地最後發生過d乜事

我覺得我同印狗有啲似

但我對Kelly 係真

有關故事嘅由返喺故事睇

至於最後一段

其實so called 做過

不過可以話係我同佢嘅結局

推文回覆啦
我咁辛苦打都係想多啲人睇

睇番你個pin 你主動做下把位當佢做女神獻恩勤
其實就唔會得到好結果

就算佢肯同你拍拖 你都唔知對方係咪真係愛你
定只係鍾意你對佢好
他日你有咩人生低潮 冇哂心力再無限量地付出
佢一定唔會陪你行落去架
你又會擔心會唔會帶帽（感覺比雙方平等關係更易帽）

不過只能夠話 你當時未學識點同人相處
經一事長一智

人就係咁

經一事真係長一智

當時仲好細

多謝你繼續幫我推

當搵個地方吹下水ja

多謝
其實有人睇我真係好開心

今日就咁先？

哇屌
岩岩去左睇蔣介石個po
冇超認真逐字睇

好心酸wor
捏佢pat pat同咩交個女朋友比你

交個女朋友比你個part我聽落太戲劇性，你個故太有戲劇感 可能因為咁令人覺得你係假膠

雖然唔記得成個po邊個留言令我睇到笑出聲

佢真係咁同我講

條臭鳩Mk 真係人渣嚟

唔係戲劇性 到依家隔咗幾年 我都未理解到交個女朋友嘅用意

真心拉 我係唔記得不推文

我點睇都似係善良嘅人而唔係心理變態啦

最多係長情姐

仆街嚟

真係人渣嚟！

諗唔透 咩情況下會同人地講交個女朋友比你

到底係佢看透你心思而撚鳩你

定真係當你係mutual fd

如果當你係fd，正常人真係會係現實用呢句野咩

肯撚定唔係friend

我覺得應該係好似捏pat 咁拎優越感姐

我想佢死

唯一諗到既係戲劇
生死關頭 某某就死，所以交個女朋友比你照顧
一係個親人嫁比你 要你好好照顧

佢個context根本唔岩

人若變怎樣失去Kelly 蔣介石怎樣失去大陸

全文

Mk 仔是無胸的

腦

你經歷都有少少少少少似健三

心酸個part

屌屎眼嗰個？

講開c眼...

求婚大作戰
見到條女比人溝左 但又一直係佢身邊

more

原來有個咁嘅角色

我仲以為你話呢個

其實冇啲咩

只係我最近先知原來港女c眼係一個會俾人開發嘅地方

我有朋友好正常嘅語氣咁話我知佢有...

Kelly 就唔知 亦都唔會問

不過人地happy ending

呢個係睇人既姐

我冇

或者可能我已經算有

你依加圈子有冇接觸女性
係接觸左都放唔低定未接觸其他女

接觸都算多女性 有啱嘅人 但都唔太敢出手了

佢未拍過拖㗎

好奇樓主唔會自爆㗎咩

你越問越多啵

痴線佬呀😣

希望唔會

連登成日有人話識我

有睇有睇 留名再追

thanks

今日仲想唔想睇

咁唔出lu

半夜一推

原來有故睇
推

出咗咁耐依家先知？

之前lm你又話應該冇咩人睇 唔出

睇曬未 明我點解咁愛佢未

用推文回覆啦

冇人講咪你講囉
你講唔撚得架？好撚委屈你架？

未明

睇得唔夠詳細

咁惡做咩

樓主好似我

仲要個名係同一首歌

有冇咁似

大家都係中學溝唔到女神
大家都用我本人做username

咪就係

好掛住女神

真

幾耐冇見佢

可能kelly 都是同一人

有update 啦

但唔知點解因為咁 佢好似搵多咗我 主動搵多咗我 同佢除咗whatsapp之外 有時仲會煲下電話粥 大家諗下 whatsapp就可以同時間同幾個甚至十幾個傾計 電話就只可以一對一好多時隔幾日就傾幾個鐘 試過有一個月爆咗千八分鐘（我同佢唔同台） 比老豆屌我講電話期間咩都講 佢好多時都只係聽 但係佢都不知不覺間講多咗好多以前嘅感情生活 真係好多 如果正常人真係睇唔出 佢原來已經拍過五次拖

我又冇唔開心嘅感覺嘅，因為我知道，我將會係下一個

同時間，我腦海入面都有條虛擬嘅timeline 上面刻畫著嘅係佢嘅感情生活 之前佢攬我嗰段時間，應該係佢同最後一條仔（大隻仔）拍拖個個時間，至於點解佢要咁做 就算我唔知 我都猜測得到

但anyway，我有賺啦

如是者 咁樣嘅關係維持咗好耐 有時係佢主動打畀我 但好多時 都係我主動搵佢

慢慢 我連每朝都會打俾佢 叫佢起身 聽佢嗰把啱啱起身 幻想緊佢一邊攞住電話一邊單手卒眼睡眼惺忪果個樣
最重要係我同緊佢講電話

每朝都聽住呢把聲
：「我起...起咗身laaaa 琴晚發咗個惡夢」
：「唔好驚啦，惡夢嚟姐 如果你想講嘅一陣話我知la」
：「好呀 咁bye...bye la..... 咳噉」
：「依...你唔舒服呀?」
：「 係呀有少少痰」
：「我屋企有支獨立包裝嘅念慈菴 我今日攞返嚟啦」
：「好呀～」

幫手推 有新文

每人麻煩至少推三下

睇完再推

我好似推多過唔知幾多下

依家有penalty

靠你哋啦

冇研究佢penalty點計

但其實同一段時間 推幾次好似都冇乜意思

1分鐘就睇哂

咁我就喺雪櫃拎咗一條支裝念慈菴出嚟 小心翼翼放入去書包暗格度

去到小息一打鐘，我就即刻跑去佢個位度順便拎支嘢出嚟
：「點開架...咳」
：「errr 咁囉」
（都係開唔到）

唯有問前面個女同學
：「errrr 我想問你有冇較剪呀」
「拿」（遞比我）
「擦」一聲就剪開咗 我同佢兩隻手一齊渣住條念慈菴 向上輕輕一推
擾攘咗5分鐘之後 佢先至嚐到第一口甘露

：「多謝你呀」
：「飲多啲水呀知唔知 你咁樣好辛苦架」
：「知啦~」

好似唔係按時間，而係一個人唔可以喺同一個post連續多過5次

有無咁快

中學已經做兵

所以卡拉卡拉係最好

btw出多咗少少

梗係中學做

i mean 我5 分鐘內 推唔下, 個exposure 都感覺唔會多左

好似啲太監餵藥比娘娘食咁
「娘娘，請用藥」

睇左了

係呀，一分鐘同五分鐘推到無分別，總之最緊要係個post唔係得你一個

所以啲爭議性假膠post先會成日上熱門

呢啲自high無公共性嘅垃圾post先冇人睇

Kelly會睇

希望唔好啦
我同佢做最熟識嘅陌生人就夠

不推文咗

我今晚再出

喑戀是咪好sweet sweet

唔知

睇過晒

巴閉啦

一齊嗰段仲未打

冇人想知

明明你就好想知

推到Kelly睇到

有人口硬心軟

btw 好短

佢就算知

也不會想

是我

我？

再出啦屌

想睇就推多幾下

唔好迷戀禾

今日出到邊度好

我直接出到暗戀完結嗰度

幫手推啦 冇人推我再出文會沉

講左禁耐，其實有冇屌過Kelly

因為你pr分化 冇人睇

用推文再答

不是 米能屈

唔洗答啦，都似冇架啦

世柒唔係咁講

你要咁快估真係冇你辦法

佢有冇update 個list 想上榜

不推文左啦，快答！
唔答祝你po乜都冇人睇

咪答咗

如是者過咗一段時間 我哋嘅關係由朋友變成曖昧關係 除咗每晚whatsapp之外，有時都會打電話煲下電話粥 關係一日好過一日

「依！你做咩知道我今日上堂訓咗半日嘅? 你偷望我? 明明你坐我前面架喎」
「er errrrr 我望鐘咋嘛...邊個得閒望你.....」
「係咩???」
「都話係咯，唔信我就算！！！！」
「實信你架」
「話時話你做咩咁攰嘅?」
「琴晚同你講電話囉人若變，唉最衰都係你啦」
「sor lor 話時話你隻手做咩 點解今日見到你好似生咗一點點咁嘅」
「估唔到你都幾留意我喎，咪濕疹囉 呢排轉天氣 但估唔到你咁細微嘅嘢都留意到 我有好多嘢唔食得架」
「你係咪好攰呀，如果你想訓覺先都得架喎」
「咁好啦 早抖啦！！！今晚唔好打咁多飛機啦」
「.......」

之後真係開咗佢facebook啲相嚟j

第二日返到學校捉住佢隻手
：「依真係好紅喎，有無搽嘢或者食藥啊」
：「有啊，我食緊中藥呀，年年呢個時候都會咁」
（繼續捉住佢隻手啲手指嚟搓）
真係好滑 忍唔住
摸到入晒神，佢又唔出聲咁企係度比我摸 (手指）

（叮噹叮噹 叮噹叮噹）
【點解唔可以長啲】

：「好啦咁我返位先啦，真係估唔到喎」
：「咩事呀」
：「估唔到你都毒唔晒喎」
：「下咩呀......」
：「唉，一睇就知係熟手，你一定成日都咁樣摸女仔隻手架」
（我即刻面紅同埋縮手）
：「對唔住呀.....」
：「唔緊要，我都知我靚」
：「你好肥囉！」
：「喂呀！！！！」「我走啦唔睬你 哼！ 」

去佢post 屌佢老母就上到

開心嘅日子都維持咗一段時間
我同佢有時小息都會一齊傾下計咁
放學又會keep住whatsapp

我記得我嗰時好鍾意星期五晚，因為每次都會同佢傾電話傾到兩三點

唔係下話 點屌好

淨係笑鳩佢棚牙夠唔夠

睇過做咩又睇呀

有無咁快睇晒

我依家淨係眉批同改字都唔夠你睇得快

幫你推

你平時睇字好慢咩[sosa

我覺得我睇野唔算快架啦wor

過咗半個月之後 佢因為一啲問題俾人記咗三個缺點 其實如果記咗3個就好大機會升唔到班 通常要成績好好先至可以照升

對於佢來講當然會係一個好大嘅打擊啦，但對於我來講，以後冇得再每日見到佢，我仲驚過佢

多謝pr9

其實都係 一千字幾分鐘都睇完

有一日佢喊住入班房
：「.........」
：「冇事呀嘛你」
：「我....我....我好唔開心呀，我俾人記咗三個缺點呀.....我好驚升唔到班呀」
：「你依家記咗三個姐，要四個先肯定會留班嘛」
（佢喊得仲勁，仲淒涼.....）

我當時 feel到全班都目光都喺晒我度，全世界一定係覺得我搞大kelly個肚會先會喊得咁犀利啦
：「唔好喊啦，喊咗你就唔靚架啦」
(之前試過同佢傾電話，佢講過男仔唔可以喊）'Which is wrong!!!!'

：「咁你都記得」（微笑咗一下）
：「我為你記住咗好多你有關於你嘅嘢架」
：「你講過嘅每一句，我都一一記清楚：）」
：「.......」
：「errr..... 我唔係咁嘅意思呀.....」 （其實係，只係我太廢）

本身佢踎咗係我隔離

佢突然之間企咗起身攬住我
：「多謝你呀！！！」

「Wuuuuuuuuuuuuuuu！！！！！」
「佢而家一定暗爽緊啦」
「kelly攬住人若變阿！！！」

其他人嘅冷嘲熱諷搞到我覺得好尷尬 享受唔到之前享受嘅感覺
我因為咁樣 失去咗最好嘅時機 timing真係好重要

我從來都唔係一個外向嘅人，如果可以，我都想大膽啲

有新文了

男仔同女仔都是有喊的權利

如果你係我，當時你會同喊緊嘅kelly講啲咩呢

想引人討論推po?

今次，係佢第一次公開咁攬住我，其實對於我來講，呢個真係一個好大嘅暗示

只要我大膽啲，其實我就可以同到佢一齊

你俾人記缺點一件咁personal嘅事，一返到班房就即刻行埋嚟同我和盤托出

你仲唔係比位我上？
好可惜 我真係唔識上

發現其實我代入唔到

完全冇中學女神呢個image係我腦入面

咁你討唔討論呀

你當係後生版陳法拉啦

假設你仲係我個年代

大概係咁啦，多數啲靚女未識化妝都係咁嘅樣

我係指暗戀人
唔係靚女呢part

但kelly佢依家仲殘過39歲嘅陳法拉

生活圈子冇女仔?

出嚟讀書或者做嘢點都會有女仔俾你暗戀掛

同佢哋有交流咪算生活圈子有

朋友就梗係唔好立亂玩

但如果有feel真係唔好錯過 千祈唔好怕面皮薄 大膽啲

咁你就唔使好似人若變咁

出咗新文啦

好啦今日就咁先？

綿綿情話中淡淡的感嘆 喜歡這負擔 看冷酷人間

何年何世 為你共我苦戀驚嘆

為戀愛平凡

推多幾下啦

even你有feel都唔代表對方有
其實都係睇下好唔好彩咁岩對方都鍾意你姐

你有feel而又大膽表白 對方冇feel都係冇用架

當然啦
但柒其實都真係冇咩所謂

人生最後悔係冇爭取過

有冇同Kelly打車輪？

依你係連登嘅地位 推得算快

拉

唔知喎

講到好巴閉咁

其實我一出到去感情台真係冇人識

最多係有小貓三兩隻叫我躝返嚟

你估下

應該就快熱門

差少少咋

上咗就唔使再手動

邊個係人若變

我本人

變做甜故咪即刻上熱門囉（如果有同Kelly搞過）

你個名頭2個字

咁快打呢部分邊好睇

屌你

係都傻鳩

是但啦 直跳重點穩陣

世柒識你已是很足夠

要打j去睇av

我個Kelly 唔係拎嚟俾你意淫嘅

即係 人若變傻鳩記抑便迷人？

特登入去屌鳩佢 同一個comment copy左五次

傻鳩人若變

where

Don’t blasphemy my Kelly

佢啲post
Paste咗五次

Thanks

人人心目中都有一個kelly

齋睇字都覺得Kelly係臭既

是

可以是Kelly
也可以是Kenny

屌你拉

Kelly師

我心目中都有一個kelly

仲唔瞓一陣又late time management bad

你唔係男人咩

掛住Kelly嘛

link

等等

有冇試過掛Kelly掛到做嘢比腦細屌先

[我要攬炒] 兩場關鍵戰役四種抗爭手法，歸納 2021 後國安法時代新抗爭思路！引中國發難，號召全世界同中國攤牌！

#310 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

失戀我有經驗
請選週末兩天

更多時候係瞓唔着，要飲酒先瞓到

嗰日出post出到三點其實原因都係因為失眠

今日冇新文啦

最sweet sweet嗰啲好似出哂

之後嗰堆sad到仆街

見啲巴打話去舉下鐵就芧樹 教照訓

過咗去嘅野再諗番就好撚辛苦鳥

我都係照copy and paste

佢嬲到

真係冇了

嘩可以出故喎又但你仲有做咩

過客嚟啫 不足掛齒

好啦 我繼續出啦

我開始出啦

如是者 日復日過住曖昧嘅關係差唔多一個月 雖然呢一個月係我人生過得最sweet嘅一個月 每日都好期待返學 因為每日都可以同佢傾計 上堂嘅時候偷望佢 有時轉堂嘅時候佢會過嚟踎低係我右面 同我咬耳仔 真係好開心

我估我呢世人 都會記得呢段回憶 呢段可以話係 我學生時代嘅愛情回憶

－－－－－－－－－－－－

茶沒有喝光早變酸 從來未熱戀已相戀
陪著你天天在兜圈 那纏繞怎麼可算短

－－－－－－－－－－－－－－－

好可惜 我哋兩者睇嘅嘢都唔同

對於我嚟講，我一世人未試過咁中意一個人。直至目前為止都係我一生最愛嘅人 我唔止係鐘意佢咁簡單，我直情覺得佢係我生命中最重要嘅人，但佢呢? 我唔係佢 我當然唔知道，但係佢已經拍過幾次拖，好可能，呢啲行為對佢嚟講係例牌，唔同人已經對佢做過甚或做得更好。

我唔知，亦都唔想去諗；我淨係知道，我同佢一齊好開心，我亦都知道佢好可能一樣係鍾意我，因此我作出咗一個本來冇錯，但係因為天時地利人和都唔夾嘅情況底下，非常之失策嘅決定。

我好記得，由中秋節開始，嗰個半月我哋每個星期五我哋都會講3，4個鐘電話，咩都傾下咁，真係好開心，一個星期淨係等個幾個鐘頭，就算平時返學放學可以講幾句，或者可以用whatsapp text 下，都唔及嚟幾個鐘，淨係留畀對方，咩都講下咁，就算無內容，都知對方只係將自己嘅時間放係大家身上，好似擁有咗佢咁

最後，我選擇咗表白，我記得果一日都係星期五嚟，原本諗住親口同佢講，因為聽人講，咁樣有誠意啲，但因為自己真係太驚，無論小息、lunch 佢隔離都一大班朋友，你知啦，咁多人面前表白如果衰咗真係好瘀，所以我選擇咗一個對於自己嚟講係最舒服嘅方法，打電話

早知就不要去暗戀...

平時我哋講電話都係11點幾先講， 但嗰日大概5點幾我就打咗比佢

“ 依，今日咁早嘅，我一陣仲要補習啵，不如夜啲先啦”

‘errrr,其實我有少少嘢想同你講好耐，以前我一直同你講話我鐘意個人呢，你咪話好想知佢係邊個嘅，我依家話畀你知好唔好 ?’

“你唔係一直都唔肯同我講架咩，點解你無啦啦同我講呀，你話驚我話比佢知呀嘛，係咪kary呢哈哈”

‘其實我一直鍾意果個人係你，我由你入嚟我哋班果一刻已經鐘意咗你，半年前你係班房攬住我，我到依家都記得好清楚，我好記得之後我有一堂art堂，我畫咗一幅同你一齊嘅畫，仲俾個va阿sir 笑鳩我做咩屈埋啲咁嘅嘢，其實我唔係專登畫得你咁樣衰架，只係我怕俾你知道，好多好多其實我都放咗係個心度冇講出嚟，我鍾意你，希望你可以接受我’

“吓....姐係你一直以來鐘意果個係我?”

‘係....’

“可唔可以比啲時間我考慮”

‘可以，幾耐都得’

“我想問下你講完呢個電話之後你會做乜嘢”

‘ 聽下啲兵歌咁囉’（我做乜鳩會咁答.....）

“好啦，我要補習啦，我真係冇諗過係我，比啲時間我考慮，多謝你呀，byebye”

------------------------------------

那一刻含情回眸
原來是我妄想裡的 那點綠洲

--------------------------------------------

果一次係我自己第一次正式咁向人表白，原本真係打定輸數咁樣打比佢，知道唔得就即刻會死心，點知得到嘅答覆居然唔係拒絕，而係觀望狀態，首先果時我都開心咗幾耐，開始幻想同佢一齊嘅時候會點樣「每日返學嘅時候喺巴士站等佢落車，當著全校同學面前拖住佢返學校，拖嘅方式仲要唔係唔係緊握掌心，呢種我主導關係嘅拖法；而係十字緊扣，大家互相都係比咁多，無話邊個大邊個細，甚至好多時我都樂意遷就佢」

我係一個連好細微嘅嘢都可以諗得好清楚嘅人，而佢就係一個好typical嘅人，主流興咩就會買咩、用咩，揀咩嘅人。

一個獨特嘅人，另一個跟從主流嘅人，性格都可謂迴異，但因緣際遇令二人彼此遇上、認識，再接近真係好難得嘅事

佢俾到我要嘅理解，我俾到佢要嘅關心。
兩者好似格格不入，但其實兩樣嘢喺我哋眼中，其實都係溫柔嘅一種方式

至少我係咁認為

推
得閒再睇

聽下啲兵歌咁囉

笑死

所以點解我成日吹捧周柏豪

當晚喪loop夠鐘，沒有人，寵物

想搵返Kelly

硬係覺得考慮下姐係唔愛

係咪做左水泡

要再出先記得

推多幾下

點解好似見人話睇過你個故

拉

因為我出過

我之前係咪睇過 好似

有冇keyword

無

屌 樓豬舊acc申請俾連仔bam
開新acc 俾我踢爆咗佢係人若變

係呀

不過結局你應該未

你咁樣唔啱規矩喎

食屎啦

你個娛樂台post負皮多到

咁勁

岩岩去睇佢舊po
個排冇睇感情台 唔識樓主個痴線佬

你依家仲睇到嗰啲所謂舊post 其實都唔舊得去邊

香港人欠pakho 一個交代

我準備出啦

成日聽到kelly 終於的起心肝追睇到呢度
幫你推

多謝

係咪明點解我會咁迷戀佢

好記得果一日我哋都有好似平時咁講電話，大家都扮冇嘢咁樣照好似平時咁傾計，講下啲功課呀，同學嘅是非咁，去到兩點幾，大家都講得開始有啲攰，我開始借啲意問佢考慮成點，明明我晏晝先話俾幾耐時間佢考慮都得，點知隔幾個鐘頭後我就已經死lur佢 ，佢嘅答覆都係比啲時間佢,然後，我就開始氣急敗壞.....

當時我除咗每日都打電話比佢，如果有時佢話自己遲咗起身，我都會買兩樣嘢比佢做早餐，依兩樣嘢依家居然已經絕咗版，想回味下都唔得，第一樣嘢係嘉頓果隻黑加倫子蛋卷，係人都一定食過，但唔知幾時開始，seven ok 已經再無埋呢樣嘢，連超級市場都冇，可能賣得唔好掛，但事實上我同佢都好鍾意食。

第二樣就係新奇士嘅橙汁，藍色膠樽，同埋好似係sugarless，姐係唔係果汁先生甜到好假果隻味，而係酸酸地、澀澀地咁嘅味，仲有啲果肉添，飲落去雖然唔係好好飲，但就好似學生時期愛情一樣，清澀而帶苦；味甘而讓人回味。

感情就好似呢兩樣嘢咁，雖然記得清清楚楚，但都係觸及唔到

我記得中間有段時間好似學校旅行，成班去咗一個歷奇嘅campsite玩一啲歷奇嘅嘢，咁啱影咗張我同佢一齊合力過獨木橋嘅相，真係好有張力，真係多謝個攝影師（好似係班主任）我有一段時間set咗佢做我電腦wallpaper,有時打完機又唔想再玩嘅時候就好似發吽豆咁望住個電腦wallpaper，雖然呢張唔係我哋唯一嘅合照，但係係我哋大家一齊為住同一樣嘢而笑嘅相，好感慨。

記得果日食lunch 嘅時候 係食啲垃圾燒味飯盒，咁又乾又冇嘢飲，我就係背囊拎咗支橙汁俾佢，問佢飲唔飲，我記得果時都起碼6－7個人圍埋坐係地下食飯，其實我都算係幾大膽下，當住咁多人面前對佢示好，話晒我連表白都要用電話講...

“唔使啦你飲啦...我有帶水樽”

我望住佢手中嗰個粉紅色水樽，只好默默地唔出聲，原本諗住收返埋，但咁多人望住，一定要扮到不經意，唔care咁，我哋席地而坐，佢就擰開個水樽，我就扭開支橙汁，大家唔出聲咁一直係度飲....

當時其實都大概估到啲嘢

－－－－－－－－－－－－－－－－
到了這一刻終於望通透
其實愛情來過，半分鐘也 不夠
－－－－－－－－－－－－－－－－－

我記得嗰日本來成group人諗住完咗之後一齊去食飯，但好似因為佢有一個friend唔去，佢費事冇癮都無去到，慢慢就所有女仔都唔去，全男班咁樣去食韓燒，我記得嗰晚都玩得幾開心，未夠秤學人係咁拎酒飲，之後又係咁吹下水，講下班上面邊個女仔索，邊個正咁樣。

本身我自己都笑得幾開心，但突然之間有條撚樣喺度講鳩kelly : “ 你哋覺唔覺得kelly 其實都幾正，又靚女又有波有腳咁”

‘係囉，你睇下佢呢張相，（其中一個有follow佢細ig嘅人拎咗一張佢伸條脷出嚟影嘅相）’

‘’’ 嘩.... 正到呢’’’

果時我都忍唔住， 當堂黑晒面咁，雖然佢唔係度，但我都覺得佢好似俾人冒犯咗咁，就即刻改變語氣扮晒嘢岔開話題... 其他人都唔好意思繼續講落去，耷低頭食嘢...

但咁樣係公眾場所講鳩個女仔真係好咩，就算我係唔係鍾意佢都好

雖然只係得好少人知道我對佢有意思，但果時真係忍唔住，唔可以再陪笑，更加唔想再聽到佢哋咁樣侮辱佢。返到去，我就繼續同返kelly whatsapp, 我無講佢俾人評頭品足嘅事，費事佢唔開心。傾傾下傾到11點3，佢就話自己今日玩歷奇好攰 ，想做啲瞓覺，：”其實呢...’’(佢係whatsapp咁樣打)

我曾經係換電話之前將電話嘅whatsapp record send 返去自己email 去留一份copy

以下係原文節錄：

201x-10-17, 23:57 - Kelly: 我想講

201x-10-17, 23:57 - me: 係

201x-10-17, 23:58 - Kelly: 我地keep住好似依家咁啦😁

201x-10-17, 23:58 - Kelly: 早抖抖抖抖抖😀😀😀

201x-10-17, 23:58 - Kelly: 聽朝9點起身先

201x-10-17, 23:59 - me: 好阿

201x-10-17, 23:59 - me: 早d瞓啦

201x-10-18, 0:00 - Kelly: 你都唔好咁晏啦啦

201x-10-18, 0:00 - me: 會架啦

之後中間傾咗啲無聊嘢去緩和尷尬氣氛，之後我又繼續搵返佢傾

201x-10-18, 0:26 - me: 係

201x-10-18, 0:27 - me: 同埋呢我地既關係係咪真係會永久不變ga

201x-10-18, 0:27 - Kelly: 總之我地係好好好好好好好好好朋友

201x-10-18, 0:27 - Kelly: 一直都要係

201x-10-18, 0:28 - me: 咁。。。。。

201x-10-18, 0:28 - me: 你要應承我喎

201x-10-18, 0:28 - me: 😄

201x-10-18, 0:36 - Kelly: 係既😁😁😳😳😛😝😝😜😙😗😗😀😀😀

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

和你牽手 只恐怕太荒謬

還是當對忠心損友

沒寄望 沒強求

若我離開 你不曾內疚

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

喺佢正式同我講清楚之後，我都真係有諗住唔諗咁多，做好自己，好好地咁同佢做朋友就算，但每一日就見到佢同其他男仔玩得幾開心，我就眼金金咁望住佢哋，平時連講一句說話都怕尷尬，心入面嘅愛開始腐化。

“明明我咁鍾意你，點解你唔鍾意我....”

“如果你唔鍾意我咪算囉，做咩要怕無聊搵我.攝時間...”

“你對我無感覺真係冇所謂... 但係點解你要同我行得咁埋，令我誤會自己有機會...”

“你對我咁多嘅身體接觸其實會令我諗咗好多”

“你唔鍾意我做咩要攬我”

心中綿綿愛意轉化成嫉妒同仇恨，自卑結成嘅果實開始擁溢出嚟

我講咗同做咗一啲嘢去傷害佢

我哋做唔返朋友

仲約定咗要做好好好好好好朋友架嘛 點知係我自己破壞咗呢段友誼

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

彷似幻像你給我的愛是玩具

磨爛後變絕情 難為這洗劫永沒罪證

道別並無罪也沒權問你內情話

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

你哋開心啦，睇到我食檸檬

我直情唔敢睇番，淨係copy&paste

你哋推多幾下我繼續寫

i mean 繼續paste

我就唔會完全明 不過我相信每個人都有一個唔知點解會咁鍾意佢嘅人

我都覺得唔係愛 而係obsessed

好多人都覺得我只係鍾意咁鍾意佢嘅自己

從未試過咁樣迷戀人
希望將來都唔會

我係果段時間開始墮落啦，就嚟dse，書又唔讀，日日就係番學訓覺，避開同任何人接觸，完全唔想講嘢，除咗愛情，所有關係都唔想維繫，就算同班都日日都避開佢，每日返學嘅時候都收埋自己，最期待就係放學，因為放咗學就唔使對人，好記得返學校果段路，以前都行得好急，可能趕住走掛，去到果時，本身15分鐘嘅路程我都可以行成25分鐘，為嘅就係慢慢行，好好享受過一段獨處，無人阻礙我嘅時間，彳亍而至，有時行行下都會見到啲同學，打完招呼都示意想自己行，我就係一個唔係咁識得表達自己嘅人，有啲時候我唔係想要有一個明白我嘅人，我當時自己不斷reinforce咗，kelly就係我嘅savior, 我嘅redemption, 冇佢我就係一個guilty嘅人

到頭來 其實都只係自己諗唔開

真係好嘥時間

正正就因為咁樣，成班以前嘅朋友都當我痴撚咗線，逐個逐個遠離我，你問我點解當時唔解釋? 都痛到咁樣，又有咩所謂...

我其實懷疑，自己嗰時真係有病，雖然個原因好似好兒戲咁，而我去到最後靠返自己行出嚟，但當時每一日每一日我都覺得好辛苦

你已經唔會知當年係愛定係迷戀，你自己點樣定義都可以
我自己都係一個唔明白愛係啲咩嘅人

我由一個都算幾多朋友嘅人，因為自己封閉自己，啲同學無嘢搵嘢玩，成日拎kelly嚟笑鳩我
每日返學嘅時候都盡量麻木費事自己有太大嘅感覺，又俾人講一餐...返到屋企就即刻打開部電腦，記得果時最多圍內最多人玩嘅遊戲係台服lol,啲同學個個都成4－5個一齊多排，我就自己扮睇唔到張好友list咁一個單排，因為我都知道佢哋唔會邀我一齊玩，自己一個開場，好過望住明明佢哋唔夠五個人都唔叫埋我一齊玩😊

其實真係諗唔開，溝唔到咪溝過第二條囉

好可惜，從來都無人對過我咁好

我就選擇迷戀住一個我以為呢一世對我咁好嘅人

好記得當時每日由5點打到11點瞓覺，每日就開住個張虐心情歌playlist 一路打 一路聽， 以前我好重視輸贏，人哋禁投降我就一定拒絕，玩到好多時輸少少優勢就已經心態崩潰，即刻諗住送頭，諗住投降，講啲說話去嘲諷隊友，激撚到啲隊友紮紮跳 幹你娘就至開心， 呢個係我唯一一段時間係覺得自己有血有肉，起碼係識得開心 我都只係好仆街， 但我當時現實真係得唔到宣洩，好辛苦，有諗過死

唔係情愛得唔到宣洩，而係覺得成個人生都冇咗嘅感覺，絕望

我都唔知點解當時會有咁嘅感覺，好可能，我當時真係有病

除咗沉迷打機之外，我開始染上咗酒癮，每日一唔開心就落seven買酒 好彩我個人易醉啲，唔駛好多錢就已經可以搵到一個麻醉自己嘅狀態，屋企人成日都叫我唔好飲咁多，但講真你估我想嘅咩... 我都想每個禮拜五，好似以前咁樣同佢講電話，唔駛自己一個望住個芒對酒，唔駛閃現過去送頭咁樣自己傻笑，當時全部人都覺得我精神有問題，我不以為然，只認為佢哋對我唔理解。依家睇番，覺得自己就好似寧願整傻自己，等有人可憐我，甚至可以得到佢一句青睞：’你冇事嘛’

其實我當時都算錫身，起碼無肉體上傷害自己，只係有時透過麻醉自己精神上嘅感覺，去令自己舒服啲，絕對唔係自殘掛，但去到最後，佢一句安慰都無比過我，佢甚至唔知道我係為咗佢而咁樣，有時仲會同班朋友係度打眼色，打完之後大聲笑
你知唔知，你無意嘅一句，痛過比其他人笑一萬次

我真係，好唔開心呀，唔鍾意咪唔鍾意囉
做咩要笑我喎

我真係唔識處理感覺嘅issues
你如果可以教我就好
而唔係，令到我對你死心塌地之後輕輕離開

－－－－－－－－－－－－－
還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心
在記憶裡愛 不痛不真
嫌受傷得不夠深 刺青刻得更深

樂意忍 就忍到無憾
沒有你 仍舊有你帶不走的快感
－－－－－－－－－－－－－－－

當時係咁樣嘅狀態，每日除咗唔開心之外，就係諗以前開心嘅回憶，我仲好記得當時未斷絕聯絡之前，佢叫我download一個用嚟通訊嘅app-- snapchat 呢個app嘅特別之處就係所有嘅訊息都係一瞬即逝，而且利用實時相片去代替文字，更加能同一時間傳送同一訊息俾唔同人。

我好記得當時我好傻咁send咗一個snap 比佢，扮係send晒俾全世界 ：「最近天氣凍咗呀，大家要注意保暖 」
真係尷尬，唔知佢當時知唔知我只係send比佢一個呢，嘻嘻

一年前左右既今日，我著唔夠衫係咁流鼻水，你除低咗嗰啲沾有你體溫嘅頸巾，你緩緩咁樣為我穿上，當時我比依家矮足足10cm, 我到而家都記得你嗰時係我面前幫我戴好條頸巾，你嘅氣味縈繞著我，好似比你包圍緊，真係好香，係戀愛嘅氣味，我一世都唔會忘記，但而家我只能夠間接咁去回答返你當時嘅問候...

kelly個故完咗啦，到阿kay嘅故事了

一口氣出晒好c伏

點解阿

冇唧啦

下
完啦

你唔講我都唔記得

唔知喎

又係你話唔想唧牙膏嘅

正25嚟

有時仲會同班朋友係度打眼色，打完之後大聲笑

佢做到咁 你都唔死心

臭G黎

若是錯 錯在難共你天生一對

好痛

都話到阿kay 嘅故事

當時距離依家都6，7年

你話完未

有人

好痛痛痛痛痛😄😄😄😄

兵仔

咁咩叫唔知喎?

佢有考慮嘅 佢係唔想放棄其他兵啫

撚下你

噗明明佢比錯signal你 你仲怪自己破壞依段友誼
你真係On9仔

出埋阿kay啦我

第三季（入住請敲門4）於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

#1人若變記抑便迷人•4 日前
有冇人依家睇緊入住4
我記得呢一集我同Kelly 一齊睇

佢有feel先會俾啫 只係當時我唔夠好

未夠班同佢一齊

起底狗

條女拍過好次拖
"比錯" signal 應該唔存在

當然我吹大咗 三次俾盡

又話咩濕左 之後冇屌

根本未完

聽故唔好駁故啦 你影響埋其他睇緊嘅巴打絲打

我從來都冇試過愛人係咩感受 曾經以為係愛嘅人 到頭來都好似唔係 就好似你而家嘅懷疑咁

樓主好鍾意講大話
建議大家拉

我記得你之前仲笑鳩我 知我幾慘啦咩

無性戀？

睇到我同kelly曖昧嗰part無一啲好甜，無果種好想喺張床碌嚟碌去嘅感覺咩?

我幾時講大話呀屌

噗 以後唔笑你

唔好搞串個party喎你！！！

不過陸續有來

依家個人好硬淨

咁#434
#439
點解釋

你用推文回覆我就答你

重播囉 有無咁難明

Story of Kay

之後有一日check snapchat 嘅時候，突然之間有個唔認得嘅電話加入咗snapchat, 睇番先知原來佢係我以前小一鍾意過嘅女仔,阿 kay

你個名真係改得無錯 所有叫阿kay嘅人把聲都好好聽 最重要係好舒服 好想一直聽落去

同你真係識於微時 好微果隻 你阿媽仲識得我但係我對佢毫無印象個種微 當時你坐係我前面,嗰時唔知點解覺得自己係鍾意你,但一直都冇表白過 。大佬嗰時5、6歲咋，佢都可以話係我第一個鐘意嘅人，當時同你幾乎冇交流咁滯 ，日就係望住你背脊，格仔校服裙嘅影像深深印係我腦海，甚至乎有次會扮整跌支鉛筆去裝你裙底我依家都唔知自己點解會咁做 性好奇掛....

之後冇聯絡一排 隔咗十年再見面,知道你入咗一間女校，搖身一變 變咗做一個長腿姐姐,有次偶然喺街度撞到,你著住條短褲踢我patpat, 真係好shocked ，冇諗過你以前咁矮，而家居然生到咁鬼高，高kelly成10cm... 當時擺低晒手頭上嘅嘢同你搵間cafe坐 一邊傾一邊講大家嘅嘢（佢話佢阿媽仲記得我就係呢個時間講）當時同kelly關係好差 每一日都想死咁滯 有時見到kelly其他仔玩到好埋 自己只可以扮冇嘢咁樣微笑 真係好痛苦，我就將所有想同kelly講嘅嘢都同晒你講，當時都唔係好記得你比過啲咩comment ，只係好開心冇人想理解我嘅時候，都有個人肯一直聆聽我講嘢，我其實唔知你點諗，會唔會覺得我煩,淨係知道有人可以晒自己時間俾我吐苦水,真係好好,對我嚟講,如果無你我應該接受唔到好多嘢 同你講完就好似所有嘢都過咗去咁 或者只係你當時陪我渡過咗個段日子，一唔開心就即刻約你出嚟傾偈（我哋住得好近）

慢慢我哋個snapchat開始有心心（我估係傾得最多掛），食飯放學都會同你用snapchat傾計，但一直傾落去,就覺得大家嘅感覺同kelly好唔同 我單方面斷絕來往，畢竟佢其實都唔需要我，我一直只係當佢係樹窿，大家個心心位置咗兩個月就冇咗

係呢段時間，我開始學識咗接受現實，佢唔鍾意我咪唔鐘意我囉， 望住佢係班上面攬其他男仔咪係心入面話佢好隨便嘅臭雞，慢慢知道只要憎一個人，所有嘢都易好多

－－－－－－－－－－－－－－－－

是友情 沒強求

永開不到口 愛戀有沒有

－－－－－－－－－－－－－－－－

－－－－－－－－－－－－－－－－

若我不懂憎你 如何離別你

亦怕不會飛

－－－－－－－－－－－－－－－－

kelly 既故事係6 7年前
2021-6=2015
而入住4 2019先做

咁點樣可以同到kelly係2015年之前一齊睇入住4?

姐係仲有後續

試過有一次去大家樂食飯

咁lunch hour當然係多人成個場就得返一張檯係有位，仲要係只可以有得搭枱，就見到kelly 同佢個friend食緊嘢，我就只可以坐係佢隔離

第一次同佢食咗餐飯 成餐飯一句說話都無講過 好尷尬嚴格嚟講唔係搭枱 而係得返一張檯係有得坐，個女同學係坐係隔離枱，姐係咁：
佢：我：其他人： 空格：

真係好，以前食唔到個餐飯，而家終於有一個機會可以一齊食 ：）

仲唔訓 聽日唔洗返工咩

仲有拍拖一個月嗰度去咗邊
我聽到好亂

依家咪打緊囉

要

可以令你差不多有快樂 我可以令你差不多傷疤會脫落

agger
樓主份人好唔誠實 講野唔清唔楚

你當睇唔到先，佢係度搞串緊個party

故事梗係按時序講，提起一啲唔跟時序嘅嘢只會搞亂其他人

又唔係 我有性需要
無性戀嘅人係唔需要性但係識鍾意人
我係調返轉 不過我性需求唔會大到要特登去搵一個人滿足自己

我大概估到你係咁嘅感覺
但係我真係冇呢個感覺

我可以為你點一點火
然後望你輪廓 不講甚麼悲壯

咁真係好慘

我到依家睇返自己個故或者睇其他愛情題材嘅電影／書都仲會喺將床度碌嚟碌去

話咁快就去到一年一度嘅影班相環節，大家都gel好曬頭，務求呈現一個最好嘅狀態比其他人睇，因為我哋成套校服有一件又重又唔暖嘅褸，所以通常件衫都要係咁問人哋借，去到hall影相嗰時，我仲記得一年前發生過嘅事：

我記得我自己本身係唔識打呔，姐係唔能夠一拉就除到成條呔 ，真係會有個死結，去到個日一直自己打極都打唔到，差唔多要上去影嘅時候，佢行上前幫我打咗呢條tie, 佢當住全班人面前幫我左搭右、右搭咗，用條tie索緊大家距離，佢小心翼翼咁樣好仔細去幫我打，而我就含羞答答咁望住佢幫我打tie個認真樣，如果你可以一世都幫我打,一直照顧我起居飮食，我真係唔會移情別戀，我會鐘意你一世，而事實上都的確係...

好快就上咗台上面影相，望住呢個一年前打好咗無解嘅結，我就知道終有一日，我哋係會再連結，就由心而發咁睜出笑容

事實上我哋關係好快就因為一啲事情再改變

－－－－－－－－－－－－－－

三生慾念兩世紅塵但為何如一

千心千手未斷輪迴為偶遇固執

－－－－－－－－－－－－－

不要做煙橙 保險費很貴

咁你又話kelly個故完咗啦

你唔講待續/講完kay會番去

仲話我攪串個party

明白你只在彌留的一剎 願意待我好 卻不會 再夢回
juno好正

距離大約冇聯絡半年左右，有一日你唔知做咩事， 聊返我傾計，其實我原本真係無諗過架大家可以熟絡返，我其實一直都覺得之前對你講過同做過嘅嘢好過份，所以其實我面對唔到你，但你好好噉樣搵番我，知道我無朋友都陪我，好多謝你

我記得果時我已經完全唔敢表達自己仲係鍾意你，只係想好好咁樣同你繼續做朋友，我記得嗰時除咗moov之外，最多人用嘅聽歌app就係kkbox,當時呢個app其中一個功能就係可以開台一齊聽，之後有一次就叫埋佢一齊試用，仲join咗3個月嘅plan,當時個兩個月就係每晚同佢一齊聽我嗰張虐心情歌playlist,當你唔知道，其實我想同你講嘅嘢，全部已經印證晒係啲歌詞度，你知唔知, 慢慢張playlist越嚟越多唔同嘅歌，我記得你當時好鍾意衛蘭，我都鐘意過佢啲歌一段時間， 殘酷遊戲，雜技呢兩首歌都係你最鍾意

全世界包括kelly淨係聽羅生門，但其實成隻碟都好能正

無啦 第一次煙就淨係嗰次

但到而家都覺得食煙好型
雖然我唔食

你唔靚仔 所以食唔食都唔型

我係後來先聽返佢嘅歌先發現咁正

你又知?

屌個故去到邊度

之後你就同我講，你有鐘意嘅人了，係真係鐘意嘅人

－－－－－－－－－－－－－－－－－

我不怕 死心不息愛你

表現討好的雜技

不惜更改性格都想配合你

－－－－－－－－－－－－－－－－－

佢講開先知，原來佢鍾意咗隔離班果個靚仔，算係有錢仔嚟，成日睇人唔起。

真係都幾靚仔下，但唔係好男仔嚟，之前原來係條友仔鍾意佢在先，之後知道kelly鍾意佢之後就即刻騰呔，玩人感情嘅人你都鍾意嘅，我記得佢話當時佢哋一齊睇咗一套卡通片，咁就當然有男女主角，佢話覺得條友似個男主角，自己就似女主角，其實都聽到好唔開心，點解要為咗一個唔愛你嘅人幻想咁多，明明佢只係玩緊你感情，但係為咗同你繼續做朋友，呢啲嘢點樣可以唔聽呀，之後我就偷偷地將我個電腦wallpaper換做男女主角，幻想住自己係個男主角同佢一齊：）

之後我自己入咗去戲院睇呢套戲，兩次，每一次都係自己一個睇，每次都代入自己係個男主角，咁啱幫女主角配音果個把聲又好好聽，好似透過一套大家都睇過嘅電影，大家嘅距離又近咗咁（戲飛搵唔返啦）

－－－－－－－－－－－－－－

在你的唱機放低唱片是我
算是暗中 一起分享過首歌

－－－－－－－－－－－－－－

每日就聽你講一啲唔同有關於佢嘅嘢，我只係一個俾你用嚟去表達自己情感嘅一個樹窿，有啲時候講講吓就會話；’你唔明架啦，你都未拍過拖，有啲嘢你拍過拖就會明架喇。’ 係囉點解我到而家都未拍過拖，放棄晒所有同其他女仔親近嘅機會，一路受著你呢啲不可理喻嘅脾氣，但都一直係你身邊守候呢?

有時講得太多都覺得自己好低微，點解我要折墮到咁，點解我唔可以好好咁樣表達我嘅愛意， 要咁樣屈埋屈埋咁委屈，比你鬧又唔夠膽還口呀?

因為我知道自己除咗呢樣嘢，我哋已經冇嘢可以再傾到，我寧願忍住痛都想繼續同你close

－－－－－－－－－－－－－－－

如果比辛酸 怎跟我比
我愛慕的 卻是我知己 真喜歡你
尚要借你暗戀他去接近你 才可悲
－－－－－－－－－－－－－－－－

今日就咁先啦

真係唔夠膽睇番 驚睇完會喊

有新文啦

睇完你就明

咁都無嘢嘅 只係有啲慘囉

然後就係大家都好熟悉嘅蔣介石

之後有一次，我好似終於搵到一個機會去表現自己,事緣就咁，我同女神係同班同學兼好朋友，咁我一直以嚟都好鍾意佢，而我有一個好串嘴嘅隊友，成日都懶係嘢咁，咁有一次學界決賽就要對住區嘅強隊，咁我自己就好重視呢次嘅比賽，自己默默搵隊友不斷加操，去到比賽當日，我知道我女神會嚟支持我（哋校隊），就可想刻意表現自己，但去到真係比賽嘅時候，我因為緊張而有好多失誤，表現失準，例如又交唔到波，又欄唔到人，想刻意表現嘅時候又因為體質上嘅差異俾人哋拎晒控制權，喺我嘅剛愎自用睇下我哋彷彿失去原有練習時嘅節奏，大量嘅組織漏洞令我哋前期落後咗好多，我一路踢就一路覺得好唔開心，明明我自己已經練習咗咁多，點解表現都未如理想，唔可以好好表現比kelly睇，心不在焉嘅我喺被長鳴嘅笛聲叫喚醒來，原來去到半場嘅時侯我哋已經輸緊0－2，我亦都因為狀態差，好快被教練換走落嚟，但到半場一開波，條友好快就過晒對面，攞番一分，當時全場歡呼，原本死氣沉沉嘅我哋即刻變得氣勢如虹，然後響氣勢磅礡同觀眾席嘅打氣下，好快由另一個隊友透過角球追平，去到臨完場嘅時候，雙方嘅體力都消耗到七七八八，就算想跑到已經無晒力，大家都行行企企咁，明明有波係面前都揸留灘，慢慢緩步跑過去就算，不過喺球證吹雞加時底下，條友食撚咗藥咁，突然之間由底線帶波帶到去對面禁區（獨食到仆街），一射，對面龍門反應唔嚟，入網，比數改為 3－2，全場都因為由劣勢反敗為勝而變得極度亢奮，唯獨我一個人坐係冷板凳望住隊友係場上面歡呼。

完咗場之後，我哋一齊去食pizza慶功，一路行其實心入面已經好不是味兒，明明我額外訓練咗咁多，表現始終都不盡如人意，發揮唔到出嚟，仲好似有少少累到隊友，但當時全隊人都因為勝利而非常興奮，咁我都唔好意思展露我嘅愁容。

咁行緊去商場嘅途中，突然望到有個熟悉嘅身影跑過嚟，原來係kelly，我果時望到佢個心都甜咗一甜，佢睇人眉頭眼額好叻，佢一定係跑過嚟鼓勵返我，知道我一定係踢得唔係好開心，想叫我唔好因為咁而唔開心。好可惜，佢冇跑過嚟，反而係跑去條友面前，又話佢求先好犀利，又話想同佢合照，咁條友就緊係應承啦，當佢哋兩個合照果時全隊人都喺度起哄，又話佢star，又話佢溝死女又盛咁嗌，拎住相機影相嘅教練直情叫佢哋控埋啲影，求先入第二球嗰個friend仲整個咁嘅眼神 同我打眼色，我嗰時仲要咁樣去迎合返個氣氛，驚俾人見到我覺得尷尬 。係商場企嘅呢5分鐘，真係我人生最痛苦嘅時刻。嗰時心情真係好似跳樓嗰刻被人拉住，再推返你落樓咁樣。佢哋講講下佢哋兩個就突然之間話走先，望住佢哋肩並肩咁樣有講有笑，真係好不是味兒，我都無晒胃口，同教練講屋企人話出街食就走咗 。

我已經無咩嘢叻，點解係呢一個我叫做叻少少嘅領域，我都唔可以同佢表現一下，點解個天要咁對我，殺出一個男神，依家就要再嚟多個star,有冇人明，明明我已經範範都唔叻，點解連我有小小天賦嘅地方都要咁樣俾人ko, 之後我就無再踢過波，亦都無同人講過我其實拎過學界冠軍，我覺得自己唔配話自己係冠軍，明明自己一啲貢獻都無，同時係我心目中，呢場比賽我唔止冇贏到，仲輸得好徹底。我唔止輸咗一個向佢表現自己嘅機會，我仲連我個少少，僅餘嘅自尊都輸埋

當你贏到一啲嘢，但你知自己其實一啲貢獻都無，其他人提起我仲會覺得好羞恥，自卑心作崇到咁，真係好難有人要

搞亂次序添

仆街啦 原來有record嘅文係淨番咁多

之後嘅要重新打過

我其實唔係好想諗返嗰段回憶去打返出嚟

不如個故就咁先 去到今日就當完

終於唔駛再俾我洗版了

睇完 茄哩係雞

睇你兩個仲好睇

冇呀 成日都無從入手

講咗咁多次即係咩？

咪「色情」(verb)啦

長知識了

呢個就係你哋想睇嘅結局

一人一個婉轉嘅被表白方式

都算係happy ending, 希望你哋鍾意，中間啲細節講唔到，後尾嘅結果更加唔想提

總之kelly同人若變最後一齊了 （曾經）

叫春完畢

有結局啦

突然之間搵到呢個

同kelly一齊過嘅Christmas month

睇哂

滿意未 拼拼湊湊都有個故事嘅5－6成

滿意
你唔想講 迫你諗番都冇意思

完啦仆街
當你係真人真事

咁十個人我諗都有兩三個有咁上下經歷㗎啦
我地就不停同自己講放低左
但間唔屎就見你開啲叫春post
淨係個topic都睇到我un住un住
啲回憶啲感覺返晒嚟，想呃下自己都唔得

就快block左你條仆街

上面有兩個post有冇睇到，有啲位同返個故呼應返
證明我冇呃人